其實麻友除左係雞之外，真係完美無瑕

完美無瑕既雞

短頭髮就係瑕疵啦

負皮左

講真喎 咁完美無瑕都唔岩聽

比你屌 你屌唔屌

點解係雞？

吉岡聖惠未on

???

Fuson

唔明

麻友係雞係公廁

yes雞中之霸

負皮左 希望樓豬好好反省

正皮

ali靚過佢，小嶋大波過佢，三上乾淨過佢，結衣演技好過佢，李一桐個樣後生過佢

三上黑蚊蚊咁都叫乾淨

桐g 麻友g

Reported

山本彩正d